英國只要以中共破壞聯合聲明收返香港屬地

趕走解放軍之後 再慢慢聽下中共想講乜野
聽下好啦 唔好跟佢

打仗嗎？
英國人冒死幫香港人？
唔好成日咁天真

你以為中共會打仗咩

會，輸都會打。
原因太要面了

以前果啲河水不犯井水為錢既領導人我都可以話你岩，呢個習總我就唔知啦

輸都會打咁點解幾十年都未出兵台灣

因為台灣有軍隊，佢開戰其他國家就有機會一野做沉佢

輸左會唔會更無面
由香港示威 台灣民進黨大勝 國安法等等
中國呢一年咩面都無晒啦

中共唔敢打仗，但樂於殺香港人

要有一個新政府成立組建左

再由英政府endorse先得

你殺咗佢 佢都唔夠膽咁做呀！